有冇人發覺一講VIP啲admin就縮哂入老母閪？

咁耐以嚟有冇正面回應過呢個問題？
唔係好鐘意回post好親民架咩

推

笠水

Hi

唔止admin 係無人想理你

樓豬rip

波台好野

反連=5毛

喂喂喂站開啲啦屌你老母

胚胎連仔